[BLINK] BLACKPINK討論區(82) How You Like That That That That

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1. 휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》AS IF IT'S YOUR LAST
發行日期：2017年6月22日
主打曲
1. 마지막처럼（AS IF IT'S YOUR LAST）

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

NEW ABLUM「BLACKPINK IN YOUR AREA」
CD -DIsc1-
01 BOOMBAYAH LYRICS
02 WHISTLE LYRICS
03 PLAYING WITH FIRE LYRICS
04 STAY LYRICS
05 AS IF IT'S YOUR LAST LYRICS
06 DDU-DU DDU-DU LYRICS
07 FOREVER YOUNG LYRICS
08 REALLY LYRICS
09 SEE U LATER LYRICS
CD -DIsc2-
01 BOOMBAYAH -KR Ver.-
02 WHISTLE -KR Ver.-
03 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
04 STAY -KR Ver.-
05 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
06 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
07 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
08 REALLY -KR Ver.-
09 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
-Music Video-
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 DDU-DU DDU-DU
-LIVE-
BLACKPINK ARENA TOUR 2018 @幕張メッセイベントホール[2018.08.26]
DDU-DU DDU-DU
FOREVER YOUNG -KR Ver.-
WHISTLE -Acoustic Version-
STAY
SEE U LATER -KR Ver.-
REALLY -KR Ver.-
PLAYING WITH FIRE
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

NEW SINGLE「KILL THIS LOVE -JP Ver.-」
發行日期：2019年10月16日
CD
01 Kill This Love -JP Ver.-
02 Don't Know What To Do -JP Ver.-
03 Kick It -JP Ver.-
04 Hope Not -JP Ver.-
05 DDU-DU DDU-DU (Remix) -JP Ver.-
06 Kill This Love
07 Don't Know What To Do
08 Kick It
09 Hope Not
10 DDU-DU DDU-DU (Remix)

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy
發行日期：2020年5月29日

先行曲 - How You Like That
發行日期：2020年6月26日
主打曲
1. How You Like That

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2018 第10屆Melon Music Awards TOP10

2018 第10屆Melon Music Awards 女子舞蹈獎

2018 第32屆Japan Gold Disc Award 最佳三大新人獎（亞洲區）

2018 第17屆MTV Video Music Awards Japan 最佳舞蹈影片

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

2019 第21屆Mnet Asian Music Awards Global Top 10 Fan's Choice

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

團綜Blackpink Diaries (全16集)

團綜24/365 with BLACKPINK (更新中)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

20191228 驚人的星期六(Rosé)

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

都估到你又PO隔離團

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

合作曲

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up

Lady Gaga, BLACKPINK - Sour Candy

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

ROSÉ - 'THE CHRISTMAS SONG (Nat King Cole)' COVER

Rosé (BLACKPINK) - If It Is You

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

191204 BLACKPINK ROSÉ 로제 IN YOUR AREA Tokyo Dome 도쿄돔 직캠 - Someone You Loved

官網
官推
日本官網
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
LILI FILM
整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
TadyDotCom @TadyDotCom
김지수닷컴 @950103dot
ғιrѕтѕnow @firstsnow_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
Minette @minette__jane
𝚗𝚘𝚋𝚕𝚎𝚜𝚜𝚎. @noblesse116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
lostinяoses @lostinroses211
FALLING IN ROSÉ @Falling_inrose
my, ocean! @my11ocean

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie
ʙʟᴀᴄᴋғᴏxʏ @lliFoxy327

團站&CP站
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627
under exposure Lisa&Jisoo @lisoounder

YOUTUBE
BLACKPINK TAIWAN(台灣翻譯組)

捷徑圖

開帖文件檔:

朴ching好過份囉

負皮傳送門

老規矩

Jennie kim老公 lm

兩首新歌rose都好突出
係咪solo近了

強帖留名
HYLT comeback 繼續大發

金智秀老公留名

資深blink lm

LM

帶埋老婆仔lm

朴ching中意禿頭？

1001

兩首新歌係邊兩首？

Ktl

Sour Candy

BLACKPINK

點解唔係Kuma同Kai

比你估到仲點得

呀秀行得勁快

無計 佢個走位係由最右行到最左

呢part 除左Lisa，其他都有d 尷

Rose變左C位
珍妮變左伴舞

好似啲好嬲嘅肥仔行路咁

發牌4 dum 地

邊跳邊走位

唔關力事
d動作啫

依條個開頭咁特別

57秒jennie hea跳

第2段個123跳錯咗，自己都忍唔住笑

咁可愛得唔得架

佢整咪

仲要得嗰2, 3秒

Lisa跳咁耐真係冇一秒鬆懈

jisoo跳舞真係進步得好快我覺得而家同JENNIE同級

Bp最hea是常識吧

岩牙

跳唱副業 拍廣告至係正業

part time idol full time model

真，一人一個牌子唔洗爭，依啲資源真係model先有

Celine
Dior
Chanel
YSL

見到牌子就知邊個

點解啲名牌咁留意過氣女團

啲資源全部都係前輩爭取番黎，或者yg買，完全唔關bp事

巴

佢平時無乜schedule 失左業成年
一係喱響屋企打機
一係就係響度練習

好似得chanel係前人攞返嚟
其他啲就
yg又要課金名牌

一係就同我拍拖

FF9

lm
jisoo最正

史上最輕鬆女團
CB兩日已經完成晒所有schedule

攞到番黎做埋品牌大使睇show坐cardi b同Anna wintour隔離，都幾正
多謝前輩

Jisoo廢老黎，平時淨係打機

cb完了 要好好休息
一年半載後再comeback

休養生息

失業??
正職都唔係idol
好勤力拍廣告sell嘢㗎

乜電腦唔係應該開24小時架咩

咩料呀你

你係巴
因為你次次都

新飯留名

我已經不行鳥

24／365 幾時出下集

Jisoo而家跳舞好咗令成個group感覺協調咗好多，加上對比起出道嗰兩首同pwf，近期嘅cb舞蹈偏向pose所以比較容易掌握。

俾佢地上綜藝啦，仆街YG

Running man ar

梁狗我屌你老母

又係乜撚綜藝都唔上

梁狗?

梁振英

金珍妮頭果兩句好有壓埸感. 堅

有自家團綜啦
出面唔會上

我覺得佢同Jen不嬲都差唔多
上次DNWTD跳得好好

lm

呢個牌子陣容真係好得人驚
應該恨死唔少團

邊度有人知佢地用咩牌子呀
都冇人睇BP

你當人間chanel 係流

流假
如果唔係有gd 鋪路點會有得代

ddu du ddu du副歌好似仲hea過新歌喎
咁當年係咪屌得仲勁

快到

笑咗，訪問嗰陣呀秀高過rosé

Lisa...
有DD失手

樓上乜事

跪求BLACKPINK上韓國綜藝

我覺得個眼神幾好呀

講緊隻手
卡住哂

好似比開party噴嗰啲白色野纏住

btw
睇到rose 為左忍住用口吸氣
搞到個鼻擴大+收縮
雙J都忍唔住要用口
Lisa 最癲，好似冇事咁

幾時染髮
黑髮好似差D野咁

Lisa：攰係咩嚟？食得架？

我覺得黑髮幾正，性感啲
金髮就細個啲

Lisa跳舞當食飯

崩左忽牙咁

銀牙look 唔多掂

係mv根本睇唔到咁濟

OK WOR, 覺得可愛.

右邊正啲

個眼神進步咗好多

iPhone

眼神加分

人哋打㗎
佢點會仲用X

佢地應該轉晒11

係人都知係pr啦
佢鬼識中文咩

又要入伍了

我教咗佢成年
差唔多啦

躝啦

你教殘體中文
B華真面目係……

你係教田小娟唱農夫

On9 先信佢地自己玩尻搏
英文都話可信dd
而家中文

lm g持jisoo

想睇jennie短髮look live

輕鬆

屌錯po sor

其實每人一個luxury brand都好似幾癲

唔係「幾」
真係全球最出名嗰幾個 high end brand

仲要唔係local 認證
全部都係總部出po 話係代言
仲要分別出席FW坐頭排
識英文真係差好遠

Jennie is looking for a SAMSUUUUUUUNNNNNNNG

好正

等返老公我po

1千萬like

哇

朝聖

唔知係邊度黎咖呢

中建大廈係中環

香港黎？ 以為韓國

大佬有香港路牌㗎

sor 剩係睇左第一張圖

Thx 收工去朝聖先

依個真心勁，廣告真係好難，唔係上下雜誌封面咁簡單，不過佢睇show坐ysl ceo隔離
佢入去個show場地，成班記者唔識佢，係咁叫miss miss miss，點知佢坐ceo隔離

YG比錢買位炸

近期股價升到

下次會買埋記者

幾時買曬YT同環球

下?
一早買左，唔係點有views+twitter 出po

好奇一問
個人覺得Jisoo 係blackpink 最靚果個, 但點解人氣低過其他成員咁多? 因為冇個人特色?
Jisoo 性格大概係點? 覺得佢靚幾鍾意佢
利申非blink

71去朝聖啦

Jisoo係韓國本地受歡迎過其他成員
土生土長韓國人
只不過英文唔夠其他成員流利所以去到外國少表達自己感覺上係全球舞台就人氣低小小
性格就好照顧BP 成員人美心甜

CB schedule 係咪完架啦?

June 26 (Confirmed)
BLACKPINK Pre-release Single “How You Like That”
July – August
BLACKPINK Second Single
September
BLACKPINK First Full Album (>10 Tracks)
September
Rosé Solo (After BLACKPINK Album)

4次人歌 完

聽完歌拿?

人歌一星期2次?

聽緊how you like that

一定係啦

當然

聽日twitter有q&a

文字答?

佢寫live，韓文我唔知係唔係咁解

D記者ON9囉, 連ROSE同CEO咩野關係都唔知. 人地有寫信住來, 有專登為ROSE出件衫比佢都唔知. 呢樣野真心係BLACKPINK強行, 識得馬著D勁野.

都係睇重溫

我挑

英文係阿秀既死穴, 衝出國際係會差少少.

顏值搭救

但cover英文歌又唔差喎

你信唔信

阿珍專人坐響隔離教到熟為止

我又唔覺得佢人氣低過其他人好多，佢綜藝都幾搞笑，但對住啲唔識嘅人就放得唔開，你睇佢上weekly idol，好似癲婆咁勁正

同其他組員關係好好？好似都冇乜不和傳聞
感覺佢成日都俾YG 忽略

不嬲都無人信

阿秀不嬲都係大姐姐, 照顧3個妹, 妹妹全部好聽話.

同三位成員都好好關係架
YG係忽略BP嘅音樂活動
Jisoo都接唔少廣告拍封面

有過，反白眼故事

cls

不和

不和不到出哂面

做戲

有新歌

more

wifey

下佢同Jennie唔係好好朋友？

金智秀同我係炮友

block左

#218去死

Block埋右

金智秀老母係你，有一個位吉左

真

笑死仲想扮冇嘢
有次擺個杯係頭頂又係on9到笑死

我愛YSL

Ysl真係世界級 好撚有眼光 睇中我老婆

話時話, 自從佢代言左次后, 呢個老牌子開始又火起來. 條街多左好多女用YSL. 唔怪得YSL咁寵ROSE.

話時話, 自從佢代言左之后, 呢個老牌子開始又火起來. 條街多左好多女用YSL. 唔怪得YSL咁寵ROSE.

Ching點解會用火起來

P牌知咩事啦

靚到好似CG咁

傻啦，跟本係rose 代左之後佢先留意ysl

之后

Same

仲有冇live都成問題

呢個老牌子又開始興起

緊係唔係啦, 年幾兩年前, 條街有幾何見到YSL.

唔捉字得唔得呀.

+2
仲想睇多次black+pink

你仲未甩p牌
成一年

又一件FF9
牙秀明明同我拍緊拖

唔得
繁體係基本野

Jisoo 同我係FWB ， 同你拍拖無衝突阿

火你老母，后你老母，新移民？

真 ching至少唔好用支那啲19字眼 打錯字另計

妻秀

成日傻更更

你老母就新而文

我要做連仔唯一P牌。哈哈哈

死開啦

應該係叫正體字

殘體

屌你，block 9你條大陸西等你玩單機

@jj

一堆痴線佬

真 打5p刀巧過打殘体

on9

呢個堅係認證黎
YSL 㨂 celebrity 做 ambassador 相對其他大牌黎講算貴精不貴多

好似係

咁撚黑心
第日叫國安拉鳩你

聽日就得啦

Rosé ig icon已轉
HYLT活動正式收工

其實好似得jisoo 有轉?

Rosé有轉到HYLT poster相㗎

YSL>>>>>>>>>>>CB

無就錯lisa 好似一直都無轉profile pic

護髮素廣告

成日漂但啲頭髮都咁好，真係想知佢點護髮

真定假，答得咁on9

屌

應該落好多野護髮 出show前又整好耐 正常人咁漂應該禿頭好耐

Jen同chanel合作左咁耐都無呢個待遇
睇黎YSL真係好鍾意Rosé

可能假髮

Chanel有好多大使，同show都邀請咗好多kol睇

同牙JEN一齊染左3日頭 睇見都痛

應該駁髮多

YSL 係搵埋佢做今年下半季campaign 嘅主角
Spring Summer 係搵 Rami Malek
上年係 Keanu Reeves

Rosé

名都打錯

個口罩就咁戴上去就算

No you are Rosé

開門落車前先戴炸

大家睇Twitter直播呀

係咪好似B團咁想出個公仔brand

無興趣
3歲都唔買啦

完全唔知個live係想點

以為12點

啱呀，韓國時間

無睇，等重溫

冇野睇 玩左一個鐘貼紙

咁Q乜能&A

Lisa 對手都幾快

4個心諗:我係到做乜能野?
1歲?玩貼紙?

冇睇live 做咗咩

玩左一個鐘貼紙 間唔中抽問題答下 比佢撚左狗

Rosie個張最靚

係咪話唔知點可以抽依本野

一張卡紙黎

笑死，我睇到有人話個底就係個專輯封面真定假

Ig live

老婆live

最後影咗啲咩大脾？

係
應該其他人黎

想睇

應該manager 黎

broke bitch

jisoo真係好qq

原來今日呀jen要染番黑啲頭髮，係咪冇stage啦？

講咗已完下半年有大假

個樣好q

YG出品差唔多上下

開始留意Jisoo啲片, 佢學講英文超可愛
唔熟英文但顏值同可愛度贏晒

支持加入Blink

唔洗心急
可以慢慢欣賞Jisoo嘅嘢 好似性格,外表
再了解吓同其他成員關係
好快就愛上呢團

btw呢個係我老婆

真 因為佢已經有老公 姐係我

個個都有妄想症 我先係佢老公囉好冇

咩叫老公黨？
利申我係絲
其實之前都有因為Lisa 出名而留意Blackpink
依家就因為Jisoo 幾特別而鍾意咗呢隊
對上果次鍾意韓星已經係中三追東方神起嘅事...

真絲 ?

小妹都係

清係咪自爆年齡

絲你老母 lisa仲要少個a

jisoo出道前都係鍾意呢隊

東神d balled好好聽
love in the ice

冇完全自爆 我唔係佢哋一出道就追，差唔多係佢哋中後期先追

俾jisoo 上runninng man ar 梁狗，屌你老母

一陣又要同秀秀傾計啦

對著隻碟自言自語
真可憐哦

D周邊係咪賣唔出 要牙秀宣傳

原來嗰集唔係第一集

我以為最後一集
過咁耐都冇聲氣

同你一樣

後生可為 一定要儲定錢睇港場VIP企位

==

竟然真係有人信jj

幾多後都一樣
不過港場好多小學生睇 佢地老豆老母帶住黎睇 真係好

點解我無錢睇

same 未見過真人

慳啲啦你

之前睇港場先見過朴芯入場

How You Like That 喺youtube 有4K 嘅

想買

重要好前 勁搶眼

執走咗隻象神就有4k

都唔知講咩好

啲周邊好貴

啲衫仲要冇size，想代都唔敢開

仲要比實Q追住照

柒黑中嘅螢火蟲

朴ching

一件衫價錢夠我去gu買幾件
我有幾件買完返黎全部oversize，仆街當睡衣著

HYLT MV有4K睇
係咪近期加番

其實阿秀有冇簽到卡地亞

D人喺度嘈Lisa個scene個象神擺地下係侮辱緊宗教咪搞到要re up條片
再順便加埋4k

又有自家綜藝

24/365 with Blackpink 的生活是如何過的
Mon - Jisoo
Tue - Rose
Wed - Lisa
Thu - Jennie
Fri - Jisoo + Rose
Sat - Lisa + Jennie
Sun - BP day

竟然
有個s字頭嘅榜好似依個時期全部都刷緊，所以好難#1

Rose ig live

Rose ig story張相係咪香港嚟
我見到黃金海岸架巴士

係

係呀
個海報講咗幾日架啦
今日先知？

我愛牙ROSE

Rose

韓國果邊有冇人討論緊rose個story? 仲要黒白

don’t ff la

襯返個廣告啫

中環 YSL
旺角Adidas

今日shopping 左未

等我探望下 Rose

24/365 with Blackpink 的生活是如何過的
Mon - Jisoo
Tue - Jisoo
Wed - Jisoo
Thu - Jisoo
Fri - Jisoo
Sat - Jisoo
Sun - Jisoo

其他三個係旁邊轉圈助威

Safe未

Jisoo,Jennie:屌，拎開把遮啦，人地點影相

可能佢地根本唔想比人影

佢地推開把遮喎?

Jennie and ______

打歌

比你快左步

咁多版本

樓上死哂圖

無事

side cam
仲有無back, top, bottom ?

睇到了

Yg又要比唔知幾多錢刷

歪豬仲未過數，免費勞工

做yg員工慘過食屎

差點打狗

YG旗下的女團blackpink越來越火了，很多人不承認Blackpink火，但是什麼事情還是得看數據。這一次Blackpink一回歸，只是公開了一首主打曲《how you like that》，MV在32個小時後破億，刷新了油管破億記錄。新歌空降melone一位，2020年女團第一。

很多人總是說YG會營銷，所以Blackpink在中國才會這麼火。這一點我們不做說明，但是沒有YG的營銷，Blackpink在中國就不火了嗎？2018年年末開始Lisa因為多支solo舞蹈持續出圈，當時Lisa就在中國開始走火了，大家開始注意到這個長相精緻的像芭比娃娃的女愛豆。

Lisa走火，她的一言一行、一個髮型都受到了很多人的關注。2020年年初Lisa來到中國參加了《青春有你2》節目，擔任該選秀節目的舞蹈導師，憑藉高顏值和超強業務能力，她再次圈了很多的粉絲。

Lisa參加了《青春有你2》之後，喜提了某飲料的代言。這是Lisa在中國的首個代言，因為是《青春有你2》的讚助商，導師代言並不奇怪。

不久之後Lisa再提一個中國代言，某洗衣用品官方主動找到Lisa，想要邀請Lisa成為該產品的代言人。在與YG交涉之後，Lisa拿到了該代言。

品牌方對Lisa相當的寵，Lisa的粉絲紛紛積極的支持Lisa的代言，官方賬號親自去點贊、回复Lisa的粉絲的微博。官方與Lisa粉絲一片和諧，很多人都懷疑官方背後的人是不是Lisa的粉絲？公司的副總裁親自發Lisa相關微博，品牌方相信Lisa的商業價值，甚至都沒有搞單鏈，不明確計數Lisa的實際帶貨量，完完全全相信Lisa。

這個品牌方彷彿不是在請代言人，反而是在追星一般。近日，Lisa再次接到了一個中國代言，是某一款手游。這款手游相當有錢，是“鵝廠”旗下的遊戲，之前就請了很多明星代言。

Lisa的商業價值大家有目共睹，她也的確很是受到金主的喜歡，很多代言資源都在找她。這一次《how you like that》很多人說Lisa的part終於開始多了，YG這是在捧Lisa了嗎？很多人說Lisa這是被YG硬捧，就是“皇族”。

Lisa這一次最完整的一段part就是rap那一段，其他的part都很碎，比如一直重複“look you now look me ”這樣的part，倒也沒有大家說的YG把她捧成“皇族”了。

其實除了jisoo的part稍微偏少，jennie、rosie、Lisa的part是很比較平衡的。倒也不必說Lisa是“皇族”，因為鏡頭、歌詞part前三真的差不了多少，YG倒是應該好好給jisoo分配一點鏡頭、歌詞了，jisoo才是最慘的。

YG現在“捧”Lisa也想得通的，YG現在這麼缺錢，才願意放Lisa出來有個人資源。如果是當初的YG，Lisa現在的狀況估計是另外一回事了。

YG

呢D文笑下算啦

就係貼出黎笑下😆

老婆仔好正

Jisoo 跟我返屋企啦，唔想再見到你受委屈

BLACKPINK is the revolution

唔洗咁間接既
光復香港 時代革命
愈禁就愈講

最黃女團

老銅打卡

唔反了

黃金海岸

like swag swag swag

200M

終於快過你

聽朝有得睇第一集了

返工

5天工作

btw唔知好似blackpink house咁有40幾分鐘 定得10幾分鐘呢

會唔會得diary咁長

一路都以為係呢隻 少啲希望少啲失望

我估十幾多

冇希望過

有得睇都開心啦

彩英個sketch...

太少喇。完全唔夠。之后有part好似rose喊。

老婆秀

Cls 對腳成個龍門咁啲筋軟到

Lisa手手腳腳長到話有米七我都信

今日幾點

牙秀ig最新個post有寫

牙秀今次哄返塊面埋牙jen度

屌 冇一位

不意外

計得3日音源 佢地又無出碟
預左啦

YG肉酸到比少少錢買個一位都懶

呢套outfit

JenJen睇落好sad

我今晚會好好安慰佢唔使擔心

點解計得3日歌源咁少 出左成個星期喇喎

菊花俾唔夠錢囉

依家追cb係咪剩係睇到佢地坐車走果刻

人地cover都計芯

老婆都po支博

靚到...

今日係咪有stage?

老婆

禾lisa好qq

隔離爆料ff區見到呀秀個名

傳送門plz

Post 1同2都有，第1個係講四代團有個天仙咁靚嘅成員同緊一個二線團嘅男idol拍拖，第2個我唔記得係乜，但係同第1個有衝突

人歌link

係咪冇機會着白色嗰套啦

腳

唔好J我老婆

韓服

同Jimmy Fallon一樣？

又呢套

如果唔係個背景，我以為係同一場

尋日唱咗bitch，今日又唔唱

JEN同ROSE呢

我都以為係
YG冇錢都唔會冇衫換囉

想睇白色嗰套
頂，已經上得咁少節目打歌，仲要着同一套

未見過YG會用同一套衫再出現

一位

呀jen同呀秀

Cls一啲墊聲都冇

牙秀使唔使rap

屌你地係咪on9咁撚多emoji都仲要唔del左先覆

第一日上連登?

吹?

ig live

牙蛇都敢串

encore live

Ching 小心身子

秀嘅fancam唔可以隨便睇

老婆啊

so q

個encore無得輸啦

今日淨係黎攞獎再加個真 全開咪舞台

我Jennie

係出耳油

新人因lisa入坑，大家好！好中意lisa 做dance mentor

你真係準備好？

要準備啲咩
新飯+1

+1 今日入坑

+1 睇完hyld好鍾意佢地

錢囉，一人要買10隻碟行規黎，佢哋着咩衫都要買同款

+1 今日喺YouTube睇到HYLT 入咗坑

冇錢仲飯唔飯到

冇錢唯有做螢幕飯

咁我唯有去睇隔離團先 冇錢

刷多啲mv，yg比錢同流浮山刀手有得比

冇刷過mv

你rich啲定梁賢碩rich啲

左邊我老婆 右邊都係我老婆

你咪係

還我金毛Lisa

冇 我搵咗好耐

轉咗暗沉沉嘅風格

屌你個排舞室呢

牙秀要同我一齊執珍珠
唔拍了

一啲practice嘅感覺都冇
原來今次係寫performance

所以唔係practice

個s榜比人踢咗，如果早啲踢就可以pak多幾次

做blink最緊要心臟強大，願意等
唔好因為唔回歸就脫粉

仲要忍受仍地係知博同抖陰出po

佢地*

仲要成日比人串9你話你鍾意買榜團
總之就係要EQ高
同勿做blind

總之YG就係有錢到可以買哂全世界

YG大富豪嚟

所以咪個個走晒去睇其他團

you

Siu4

今日RV cb，係時候讓返個一位出黎
但拎過PAK已經無憾

出埋practice 同埋俾double J 上running man ar, 屌你老母梁狗

rv未必得 終於唔係成團cb

諗多咗，仲有冇stage都成問題

好清楚

我係irene老公

咁羅捷係你邊個

my life

因為我不知道下一輩子 還是否能遇見Rosie
所以我今生才會那麼努力 把最好的給你

Mkdou

有冇人知solo 本special edition 邊度可以搵到

啊～😮😮😮😮😮😮

夢裡鮮紅的薔薇 睜眼是我愛的Rosie
它躺在月亮下 紀念著曾經最真摯的愛

絕左版

3個0

寂寞星球的Rose 你最珍貴

可唔可以講下係咩項目

又

收皮啦肥仔

專輯銷量10% 0
SNS 30% 3000
觀眾投票 5% 0
ON-AIR 10% 0
數位音源55% 3027

差D輸比孝利翻唱3年前嘅歌

lisa好正....對腳淫到

仲頂到

買左VPN未呀你地

搞唔掂

準備上內聯網

我愛國愛党洗乜用vpn

柒撚到喊

人民幣力量

im a little monster

go go power rangers

依期孖辮style 都唔錯

我秀

屌你老母 Lisa 被狗屌, 秀秀被我屌

仲會唔會上節目

成班垃圾肉體飯

屌 尻搏限定

ROSE 跳舞係進步左定原本咁勁 因為主唱定位加上有LISA主舞唔多留意佢跳舞，但呢個DANCE PERFORMANCE 表現好搶眼

Rose 腳長

老婆牙

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

瘋了

有一天我的女兒跑過來問我：「爸爸爸爸，你最喜歡的女生是誰 ？」
我說：「是Rosé啊 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)」
女兒哭了。
女兒哭著跑到了媽媽面前啜泣著說：「爸爸說他最喜歡的女生不是你...Q_Q」
老婆一臉鄙視的看著我說：「那這個渣男說他喜歡誰？」
女兒抹著眼淚說：「是Rosé。」
老婆低下頭害羞地笑了 ，她想起了當年用過的那個藝名。

首席痴線佬

首席盲人po完又po

cls咩 我老婆正到

老

婆

世

界

第

一

YSL世一

我老婆正到

睇左牙秀極速走位果到好多次
法國Rose要跟埋佢個動作

第3張

今次CB係咪唔上RM?
完全無消息

得返24/365可以見佢地玩既一面

朴ching不愧係首席痴線佬

唔好又j我老婆

牙秀係禾老婆

呢隻on9 game 計唔計

想睇佢哋上RM

Rose live

定期開返出黎睇

1位左

係咪冇encore

都冇上個節目
佢地淨係上音中人歌

唔去都比
不如比其他歌手好過啦

我係因為 weekly idol先入坑
jisoo笑死

笑二集仲痴線

Lisaaaaa!

諗起hxh 打排球

Crew 衫重好睇過大大個logo的tee
想要依件

搵唔到笑個張
個站淨係放左張preview圖

會去

一位 一位 一位

去左玩瑜珈都贏

🏆200705 - INKIGAYO
🏆200708 - SHOW CHAMPION
🏆200709 - M! COUNTDOWN

係咪專登依個時間PO

我屌你老母牙 條囡咁柒PO出黎做乜

錯po

咪撚影衰啦

私怨咪再po呢到同埋都咪覆 關乜blackpink事 唔想知 無人想知 thanks

Yes
完全唔想知其他人點扮bp

影衰晒 Jisoo

點扮都唔係bp

冇追開BLACKPINK 想話今次CB啲造型好好睇 人又靚唱歌又好聽

法國佢地之所以encore stage唱得好
唔多唔少都關佢地開咗咁多場外國con事 雖然2017聽佢地唱aIIYL都算穩

點解會係外國con?
佢地係韓國練歌就唔得嘅?

可以追下

私怨L留下負評

因為外國要開多啲咪

關咩事世巡都係個條聲架啦
韓國打歌stage 就小開咪

緊係唔係 淨係音樂節個次條聲已經唔同

講con喎
Coachella都唔係con

ok mybad 應該話開多啲con同時間係會練多啲氣 操多啲體能 令到唱live好啲

估唔到佢地KOL 都有去練歌，感動

YG對vocal要求高過跳舞
一定要有一定水準先可以出道

咁佢地有料 就梗架啦

佢地四個嘅vocal本身唔差
但韓國呢幾年啲打歌節目墊音真係太重
係Coachella同者打歌encore呢類純音樂嘅舞台先見真章

三大係得一間好似唔 care vocal 啫

牙秀

終於有得睇

著返件衫先

好高汁喎

收工先睇

一左

頭po又可以加野

買榜團連音樂節目一位都買埋

唔上嗰啲都買埋好厚面皮

LISA 做緊乜

好mk

你mk啲

仲mk

睇好❤️💋

我女人正

好掛住金毛長髮Lisa

+1

加2

Ching 真快

佢bot 黎
你見佢平時唔講野

出場

買到岩岩好過萬分

Red velvet 3甲都冇？

首周唔入候補

好叻

牙珍又走去搵Irene

呀jen件衫正到好突顯佢個膊頭

直角肩

Sooyaaa ig live

衰妹著好啲條裙啦 比人睇蝕曬

俾我睇咋

Rose又係呢種衫 個造型師做乜

今日呢set衫係咪mv無

牙JEN個look正到

請去loop多次MV搵答案

一cb成班痴線佬就沖曬出黎

今日冇fancam？？

朴清又芯

有咩？

又借啲依po其他

芯

原來jenjen今日孖辮咁正

寧波人

今日encore有未

頭2張咩事

po錯

頭兩張勁正

熊熊瑟琪ching 改左名?

Rose真係成日曬長腿

老婆豬

? 有微波

今日都有
記住睇

邊個電視台 節目? Mnet inkiyago 都上過

Jennie 果段染髮又染返黑? 好傷 又金又粉又黑

我估係夾髮

又贏又買

Jisoo Jennie 最尾係咪跳 Monster

答案係冇 不過今日套衫不錯

粉係假髮

都幾靚 同一個theme得黎又個個有啲特色

my wife

老婆仔

田小娟

想問下我地粉墨係咪收得皮 等9月先出專

8月出歌
好似係

不嬲18線女團冇人理 依度D人去晒睇izone

咩黎